罷工不等於休息，不要留在家

罷工不等於休息，不要留在家
聽日都要準時，甚至更早出門呀

幫推
請幫香港人罷工

8月5日全港被罷工

所以咪有七區集會

下午先集會
朝早都要出去搭下車先

推

正常出門口遊車河

提早出門, 幫手足罷工